I have a dream...

或者呢個夢，實在係黎得太早......

有冇人可以講黎聽下，係佢嘅夢入面，呢場運動會以咩方式落幕？

傾下計都好丫